原來在大陸坐監、放監都要俾錢監獄

我個fd係廣州坐左20個月，衰運毒。

20個月裡面，佢屋企人見唔到佢，初時唔知佢咩事失蹤，在大陸搵律師，先有兩封信，仲是係報平安佢在生。無審訊，唔知係咪死刑or終生。

大陸律師叫佢屋企人，每個月俾錢監獄，佢可以訓好d，伙食好d，冬天多件衫多張被，監獄收錢無單據，只說出犯人名字就收錢。

最後出獄，屋企人要俾監獄六萬蚊人民幣，話係收押費，先可以出返黎。不過運毒唔洗死，唔知點解，可能佢係香港人，可能佢只運少份量合成毒品。

我個fd未坐之前，成日話大陸好勁，無共產黨中國好多人會死，中國一點都不能少。

出返黎之後差不多9個月，一句讚美共產黨既說話都無講過。

奶得共多自有共匪收

大陸衰運毒都係20個月

可能佢屋企人一早俾咗幾球嘢所以運毒唔死

如果我敢問佢，大陸坐監其實係點，可能仲多香港人諗唔到既野

聽講佢被拉時，身上只得9gram，唔知在大陸算多定少

我叫雞都坐過要晚晚食燒死老鼠

經典中嘅經典

抵死奶共呀拿

抵死

呢D傻仔咪由佢坐

運毒應該打靶啦

我都係食花生，但佢屋企人就好撚擔心，以為佢會坐最少十年，or終生，乜撚消息都無，只有個大陸律師見過佢真身兩三次，透過律師傳話，但不多過五句說話。

BTW你個FD幾多歲 後生仔咁天真讚中共嘅應該唔多

我個fd未坐之前，成日話大陸好勁，無共產黨中國好多人會死，中國一點都不能少。

出返黎之後差不多9個月，一句讚美共產黨既說話都無講過。

有冇見到劉馬車？

坐左15日？

巴打心水清，我個fd年紀唔細了，香港黑社會但好霉，出事前一路在深圳唔知d撈乜野

你無錢俾監獄咩？

終於知道大陸係點係1好事，雖然佢付出代價唔少

前幾年ex 有個叔伯上去做生意 唔知衰咩 商業罪 要上去坐

屋企人個個月拎十皮上去監獄 先保到佢溫飽
同可以獨立倉 食既可以叫外賣 想睇咩書報紙有人代買

鬼叫自己on9運毒咩。
以前有個同學為左幾千蚊幫人運 好快唔係番大陸。
On9仔真係多的是 為左少少錢幫人運

呢套係咩戲，唔記得咗

係呀男既要比錢女既要留低貞操架

應該是死刑，如果冇錢

我都唔知，但嗰度係大陸，所有唔可能既野都會發生

國產007

9gram當少量，同可能唔係過關搵到

黑社會+運毒
得罪講句你個fd 唔俾人槍斃真係冇天理

我過fd係由大陸落香港被拉

仲有，個大陸律師話，佢個微信應該已經俾大陸mon左一段時間，大陸海關拉到佢都因為微信既消息

十幾年前有個唔知咩親戚係大陸殺咗人捉左本來要死刑 ，之後佢比咗50萬收買監獄d人就放返出黎連監都唔洗坐

不過我諗大陸死刑未必係咁易，好多團體都mon住大陸既人權，我個fd單野係無審訊過既

不過坐少過兩年，就真係估唔到，佢屋企人一路估5-10年，大陸律師估咩，我就唔知了

支那所有即時通訊軟件全部都有人mon

所以話海關唔係冇野做

係幾時做野，佢想做鑊甘既都得，佢地有哂料

唔多？

支那玩刑事扣留仲仆街，好似果d教育營咁全部都無經審訊就拉晒入去。

審訊反而仙均真dd，同家屬可以申請聽審

大陸其實好多人做毒品，如果全部都死刑，大陸肯定死刑全球第一，大陸自已都唔想喇

所以點解班有錢佬而家跳出o黎出聲屌鳩政府個罪犯移交條例係有原因

係 我有個朋友本身要帶住d 個有定位既野係某一區監管
識人咪又係唔洗 係上面捐d 錢 又可以同圍去

正解

你個friend姓何？你姓鄺？

嚦咕嚦咕新年財

香港10 gram都10 年

睇完尾二果段
抵死

No

有無比人打

香港都要比錢架 每個月好似二百零蚊左右..定唔記得點

咁多！我真係唔知

坐緊嘅時間唔係應該日日都洗腦咩
以為放監出嚟會日日歌頌黨同近平

大陸你有錢 有人告你 d 公安叫你搵證據證明佢有罪 放得
你冇錢 搵證據證明自己無罪 繼續坐

劉馬車咪講過下囉

佢放出黎，瘦左一個碼，但佢話早睡早起，無電子產品，得CCTV睇，個人好健康

講詳細可以嗎？
另開新post 都得咖！

咩呀 龍咁威黎架

手銬 腳鐐 釘床板 辣椒水

依家有錢都死
維尼打得好緊要

依家比幾球都唔撚得
一係死一係終身

無睇開劉馬車

美國夾大陸郵寄毒品，夾得好緊要

多架啦

_ _ _，親自簽字承認走私販賣國寶
罪無可恕，毋須審判，即時鎗決

我唔知有無俾

唔係喎 堅架喎 好多大陸差佬都係咁
唔係點賺你錢 佢唔正式告你
淨係搵個地方收埋你
一日幾十個呢啲咁嘅人 個個六皮野

上咗熱門，好驚我個fd屋企人睇到，爆佢d野出黎

大陸你唔比錢食飯有蟲嫁 如果你大隻仲會比獄警抽另外一個人同你隻揪 拎黎賭錢 我朋友話我知 申利佢細佬坐緊

大陸打靶要俾子彈錢

收押費？ 冇喎
利申：東莞坐過

點睇都似係你個frd 返大陸風流快活仲每個月呃屋企錢
最後玩到悶再呃多6皮野就返屋企

你識埋D咩人

朋友個老豆係大陸屋企包緊毒品, 比公安爆門入屋拉左, 前後洗左600萬左右, 由死刑變到坐左8年放返出黎, 我諗衰毒冇過百萬都攪唔掂

死刑唔易? 根本唔洗經法庭就可以整死你

人權組織咩黎?食得架? 大陸理撚得你咩組織

係大陸講人權組織 應該會比安比公安笑到仆街

係大陸講人權組織 應該會比公安笑到仆街

同我個親戚類似，但只能夠保住條命唔洗俾人啪，但唔知坐到幾時。係大陸衰毒要用好多錢先保到命。樓主講個fd20個月會唔會快左啲

因咩事？坐幾耐？

仲唔感謝黨?

打佢老母個西就有份
有錢又唔聽話嗰班就死
有錢又聽話 習狗理撚得你殺人放火啦
佢自己都大貪狗一隻

我個fd未坐之前,成日話大陸好勁，無共產黨中國好多人會死,中國一點都不能少

媚共?抵撚死

係囉
識好幾個坐過都冇聽過

人權還人權
運毒就一定要仆街死
社會毒瘤黎 唔靜止中國先會咁做
全世界都唔會有人可憐佢地
佢屋企人肯定大手筆買佢平安
中蟈十三億人 仲要係運毒犯 簡直狗命一條
冇錢既話監都唔駛坐 浪費資源 直接槍斃

9gram即係兩包砂糖，唔算多，你話成舊磚就大鳩鑊了

幾耐之前 6球咁小

屌 對比胡溫個期有錢就玩撚晒
依家係識人都未必得幾球都唔撚掂

走私、販賣、運輸、製造鴉片不滿二百克、海洛因或者甲基苯丙胺不滿十克或者其他少量毒品的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制，並處罰金；情節嚴重的，處三年以上七年以下有期徒刑

如果真係9g

走私 年幾

去首抽重好啦

睇後台

正常房祖名應該坐幾十碌

哈哈哈
死藍絲坐廿個月咪便宜咗佢

睇你識到邊個階級啦
依家冇咁揚

坐多十年八年可能放出嚟比錢都好似要比幾次, 比到佢覺得滿意為止

9g邊樣毒品

好想知

哈哈哈
抵死

係咪exact 9g 唔知，不過佢應該一路有帶開落黎香港，同埋唔多，老霉黑社會當搵兩餐，但佢on9用微信黎聯絡

"今天帶九克毒品過關"
""

合成毒品，唔知實質係咩

大陸販毒都聽過唔駛死啦
以前屯門老新個側頭送
喺大陸衰咗
咪洗大錢搵個替死鬼代佢打靶

運毒要睇運咩 同幾多
見好多香港人 運k 粉 1~2kg 都係10年左右
但如果冰毒既話 就最小20年 至 死刑

十皮？？？1-2萬就話姐

復仇者聯盟

結論：針唔拮到肉唔知痛

運邊樣啊
唔同藥物刑期不同

我估都係冰嗰啲掛

一睇就知吹水

講真應該吹奏共產黨
比錢解決到出番黎你都執番身彩
如果係菲律賓可能真係有錢都救唔番

當初比錢係咪唔洗坐？

冇共產黨肯收錢 佢一早打左把la

有機會係日本感冒藥

屋企有幾球點會運毒呀

冇俾錢

你朋友自己帶 拉佢去坐都算
但如果有啲公安真係無良到行行下過黎搜你然後擺包野係你個身到
可以點解釋 大陸會唔會真係有依啲發生

講真
係屈都唔會屈港燦啦
盞煩

你戇鳩fd唔能死打靶咁著數

本來已經係第一

好似少過1個量係唔洗死
不過咁快出得返黎就...

可能條友自己有食
帶係身又俾人周到呢

厲害了 我的國

許嘉謙條戇鳩支那仔

真係產業黎

香港公務員都冇咁好人工

我記得以前有篇報導, 大約係講美國部份監獄其實都有"收費股務", 但只係D少事如伙食好少少咁
好多年前大陸派人去美國考察, 結果將呢套帶番大陸"發揚光大"

巧立明目揾錢之餘, 你係有錢人嘅話, 有時犯咗事難免要交代都要判你入獄, 但有時你俾錢甚至可以係屋企坐監, 或者係監獄每日坐幾個鐘就算

乜撚嘢去到支那就變質

抵撚死

美國監獄直頭外判比人啦

@抽氣扇

已去信支那，查清楚件事
一定要判你朋友死刑為止！

早幾年，成條村一齊製毒，毒到農地河流都污染哂

佢依家應該知道支那係仆街黎

其實佢應該感激支那

回最後呢個，我唔推喇

其實你出呢D POST有咩意思? 大陸對毒品絕不手軟,明星一掂毒幾紅都好,都即時收得皮.如果你真係鳩吹又無證據, 有人睇左個post 以為用錢可以了事,走去運毒, 你都真係害人不淺

信支共 x 隊嘢
唔死都無撚用

除此之外，我仲知你朋友都係仆狗黎

你一定係5毛 走狗

遲下有引渡條例，返到香港都照拉

9gram都要睇係咩毒品
Weed黎講算少
Heroine果啲算多
好似係

係香港咁on9要納稅人養埋班犯

又係呢啲兒登好多小朋友嘅道學post

好奇一問
有冇讀law嘅巴打可以講下藏毒同運毒嘅分別
定抑或兩者係一樣

唔運毒屋企點會有幾球

係咪黃毓民個仔黃漢特
故事一模一樣

圈喺公投運動舉行前夕已經傳出消息，話社民連創黨主席黃毓民長子黃特漢喺大陸藏毒被補，最近消息終於獲得證實，商台節目《左右大局》噚日直接問咗毓民，佢個仔係咪喺大陸因為涉嫌藏毒被捕，毓民冇否認，只係話事件交咗畀佢老婆處理。至於阿仔係咪已經獲釋？毓民冇向商台證實，但係八方前日都有向毓民打探過，佢回應稱「件事已經解決咗」。

事發 5.16投票前

社民連主席陶君行亦證實毓民有向佢提過呢單嘢，話個仔喺內地畀人捉咗，而且仲喺 5.16補選投票之前。雖然毓民嗰時向阿陶以及另外兩位立法會議員透露過呢件事，但都冇講詳情。阿陶稱唔覺得毓民受呢件事影響，而喺五區公投運動中變得低調，因為如果中方有施壓，黨內每個人都有壓力。至於外傳毓民 2012年唔選立法會，阿陶亦覺得同呢件事無關，因為毓民成日都係咁講，個仔安危不在考慮之列。
黃特漢 04年在港都曾經捲入毒品案，承認藏大麻同管有吸食毒品工具，判感化 15個月。

wechat支那版要實名登記

即使你羅列資料同事實，班五毛只會繼續扮睇唔到，總之講中国衰就係吹水作大，總之反支就係兒登細路。同佢哋冇道理講嘅，直接屌佢老母+block了事。

大陸做野不嬲求撚其架啦 洗得起錢咪唔洗死

邊個國家唔係？

有幾煩 放包野落去話你販毒 捉你入去
你可以點？

攪港燦會驚動傳媒

上面話國際人權組織都唔怕
會怕你香港傳媒

咁冇啦啦做咩要攪個香港人呢？
如果係要交數嘅
揾兩個三和大神咪得

女裝山脈之沖繩奴隸島

用微信

豬朋狗友

諗下就知
支那堆官 幾千蚊月薪
(習近平 一皮野)
唔貪污 點生存

講緊幾萬蚊一方.......

係人都知架啦
大陸除左政治犯之外所有野都可以用錢解決

我個fd未坐之前，成日話大陸好勁，無共產黨中國好多人會死，中國一點都不能少。

出返黎之後差不多9個月，一句讚美共產黨既說話都無講過。

證明係入面淨係坐監，冇玩洗腦

依啲咪係因果報應

衰毒要做思想教育喎

運毒先20月 一定要多謝黨啦

咪屈人啦

仲唔大叫支那萬歲
有黨照顧係唔同

我親戚都係喺大陸衰運毒 不過好似坐左三四年

啱啦
讚得土共邊個唔作奸犯科

20幾年前老豆係大陸開廠，佢有個政協朋友個仔車死人，洗左30幾萬人仔但要座半年，不過係洒店座，有大粒野黎check先返去做樣再返洒店訓

比天收咪就係哩啲囉

他還有黨吖

你個fd係咪男仔90後黎架

6期蚊運毒有得走人？咁低玩？
信連登仔都ON9
仲要成班打哂飛機

6萬*

把撚！律師咪又係貪埋一份

睇水滸傳都係咁

人再囧途之泰囧

坐20個月點指幾球，幾球係大陸當碎銀計

不要問 只要信

運咩毒？真係毒品既會20個月咁少？幫手搬下都判十年。咳水個類毒品就少的，以月計。
今時今日關於毒既仲認為公安敢收錢私了？一入電腦，全國公安都睇晒。
我係覺得有的假，有錯勿屌。仲有入左去既生活同香港比，香港叫天堂。接觸過幾個入過既

我之前聽過有朋友講佢大陸啲親戚向大陸當差話啲有錢人去警察局買毒品食 佢哋賣個啲係啲犯收押既毒品

殺人都有方法保到
最緊要夠快手和比錢

再耐d聽過代坐監

其實大陸死刑真係全球第一
之前國際特赦組織有個報告，
每年中國死刑判決佔全球over 1半
仲未計暗地裏嗰啲

國際特赦組織：中國處決人數為全球之冠

中國每年處決嘅人數
仲多過其他國家加埋

大陸被自殺嘅人仲多
要死嘅唔係犯法嘅人, 要死嘅係黨睇唔順眼嘅人
你犯法加上同黨過唔去就死梗
你犯法比錢有得傾, 何況大陸有十幾億人, 搵邊個坐都冇所謂
你要知道大陸都係窮人佔大多數

我有位識得嘅朋友由上年九月返開始返大陸做野已經失左蹤，
佢冇屋企人，有朋友報警，警方淨係答佢比公安行政拘留⋯
其他嘢唔方便答
到依家完全冇下落⋯

你個FD運毒淨係坐9個月仲想點

有朋友既朋友喺大陸衰製毒，直頭係毒品工場，俾錢可以唔使死，但係最少要坐20-30先出得返嚟

得幾千蚊
風險同回報完全唔成正比

屌你老尾啦
間唔中都聽到大陸集體槍斃，有時法庭都唔洗上
邊撚度有人mon住大陸人權？
西方左膠團體？佢地睇唔到就當冇架啦

唔好講笑喇樓主, 有錢咪唔洗死囉
大陸殺人唔洗坐監架, 比多多錢你殺幾多人都無事
我上海同學親口講

逃犯條例過咗，連登仔一車車上去坐，唔使你特別分享架啦

真仆街，幾千萬先做得個獄卒
做個隊長仔都得掛

擺明係吹水都有人信

殺個冇咩背景既人真係唔洗坐監，直接屈佢自殺，eg 廣州十三行事件
但係俾多多錢殺幾個人就真係over 左

政府野一定係行到邊俾到邊
其實呢d野由老豆老母果代講到依家已經講到臭
唔知點解有人發現新大陸咁震驚

其實唔係有錢就得，仲要搭到條線，即係識d官先得

要不是黨，你朋友邊有得生勾勾坐咁短時間就出到來？

大陸嘅緝捕能力

有冇計人口比例先
成十七億人口更多過其他國家啦

我打完你收返你7蚊粒子彈錢都仲得呀

我有個大陸親戚
早幾年因為收地問題
同成班人上報投訴
中途俾公安拉左
白白坐左大半年
俾左廿萬先放返出黎

除咗底撚死都唔知講咩好，犯法唔通仲要當你上賓
個傻閪何志平都要罰40萬美金啦

小心呀

唔知幾時會告你貪污，好快連洗頭艇都唔洗坐，直接叫警察捉你經已搞掂

係講緊其他國家加埋
中國有10幾億人
其他所有國家加埋50幾億人

但其他國家加埋既死刑犯仲少過中國

衰運毒應該一早要死

又嚟連登仔邏輯：唔多=無

屌，醒起今日遊行。喔，係唔係想話人地知，大陸犯法其實坐好短，大家唔晒驚 犯毒都係十幾個月姐，大家唔晒出黎遊行架啦，衰左上大陸坐仲爽呀

神鵰俠侶

以前死刑都要死囚家屬買子彈啦

冇親無故果d點算

殺左之後賣你器官

俾個閪你咩有錢洗坐咩

係

冇貞操點算？

點解冇人問下劉馬車?

係撚睇下其他人喇

原來係堅

其三，根據刑法第347條第4款的規定，走私，販賣，運輸，製造鴉片不滿200克，海洛因或者甲基苯丙胺不滿10克或者其他少量毒品的，處3年以下有期徒刑，拘役或者管制

樓豬話放監要俾錢監獄 假設你真係冇錢係咪成世都唔放監先

劉馬車點樣生存到？

咁就仆街啦搵佢D女找數

咁仲唔好吖，喺馬來西亞打撚咗靶啦，比錢解決到就唔係大問題啦

✋🏻😑✋🏻

係咪同朋友夾埋呃屋企人錢去玩20個月？

共產黨萬歲

中國通史